點解唔搞「政府不回應，我不消費」聯署？

係膠啲，但起碼有個數字出到嚟，好似民陣遊行咁，100萬、200萬呢啲數字係好入屋，又被傳媒報到，令個支持度可以量化到，畀人覺得好具體有xx萬人唔肯消費，而且彈返個波畀政府，係政府令xx人不消費而拖抵內需，唔只因為示威嘅影響，係香港人自己都唔消費

其實咁耐以嚟，睇到政府最驚兩樣嘢，第一係國家面子（中聯辦、國旗好大反應），第二就係打經濟牌（因為帶到民意+強國有利益），所以罷買唔好得個講字，係真心有用

因為未有人發起

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

自推
政府不回應，我每個星期六日不消費

加埋諗下點包裝罷買

[玩FB/IG都可以抗爭] Bye Buy Challenge罷買救港挑戰，有無得諗？
[url]
[/url]

因為佢會話「我以為我已經回應左」

咁咪行動話返佢知佢冇回應到

要搞 和理非低成本

Push

直接推罷買POST，聯署效率太慢

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

依兩日有行動，行動完集中推

pish

有得諗!
不過就算佢回應左都係唔消費

唔好搞咁揚 自己低調唔消費就好

有哂數據 d鋪頭會忍唔住爆 出聲屌

太揚會刺激到藍屍 到時佢地發起消費行動

畢竟佢地整體有錢 上哂岸

文宣推一個日子講一星期/半個月
之後公布成效就得
用返經濟回落數據指係市民對政府不滿既回應

首先唔好叫罷買。因為一聽個名就知最多做到好短期。

可以改做全民儲錢，咁就可以長期搞。而且我哋可以盡量幫襯小店，而支持行動嘅小店可以諗下搞多啲支持"香港人優惠"，互專互利。

我自己嘅錢 我唔消費又唔得？咁撚惡嘅咩

問題係咁樣解讀好被動 政府一定話係示威行動影響經濟 唔會提係不滿政府而減低內需

我講緊係同時進行 畀人知有幾多人響應緊

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

攪緊啦
幫手推 啦
推左2日都未夠2000人 你地攪咩鬼

自推